有冇手足覺得尼馬有今時今日，全部都係自己攞嚟

平時專心train體能，生活節制的話

邊得嚟咁易傷

年少成名，一早得志

有齊晒名同利

就成日持才唔train hard

成日唔記得自己係足球員，掛住打機打啤日蒲夜蒲玩twitter玩ig，

又中意周圍cow女

是非又多，典型巴西天才球員殞落之路

大佬，你學下J辛尼迪咁節制，專心踼波練波的話

冇今時今日啦，搞到人地對你冇晒好感，傷咗唔抵可憐

太囂張了

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

最主要佢又唔係好似細哨咁勁。

其實佢同細哨行緊同一條路

細哨嗰啲技術係幫到隊波

唔怕拉慢晒

尼馬唔係

有冇撐尼馬手足一齊討論下

你媽下下都好似係要玩鳩你咁
就自然俾人追住踢

諗唔明點解佢喺巴甲嗰陣，對南美防守反而冇乜點大傷

掛住玩CSGO

打親機都冇好下場

佢同奧燒

dub到仆街

屌你奧燒 個排打到傷背

仲有巴塞丹比利

樓主說得HAO

Ching 難得唔玩膠post

有感而發

喺波台都間唔中要講返波嘅

牙豬比面

俾個女人打,仲球王?

條友關鍵時刻就會傷

You been runnin' through my mind all day

成日以為坐定定就可以挑戰兩大球王，點知佢收皮人地都未收皮

啱啱C朗大三元。
罰球 ，埋門意識，單對單過人遠射 球王級表現

算啦，尼馬有一大段距離

其實尼馬好勁
15/16 msn全盛
佢入24球16助攻歐冠final入致勝球
唯一挑剔係佢真係無辦法帶領球隊 去到PSG群雄無首就出事
不過連登仔意識流睇波 佢平時好串又冇品就踩到佢一文不值

因為尼馬mk格 串柒柒
所以佢出skill move就係戲弄睇唔起對手

細哨樣衰哨牙 個樣諧星咁
佢出skill move就係真心鐘意足球
足球係佢既朋友
連登意識流